點解粟一燒同媽咪麵可以咁難食

永遠好食嘅只在於頭嗰一半
食到後半永遠覺得好難食

好好食喎 停唔到口

btw 媽咪麵唔落粉先好食

媽咪麵要大塊
粟一燒拜

我覺得粟一燒食到後面真係好撚難食
又唔係飽

買細包咪得

咁媽咪麵冇得買細包

媽咪麵都食唔落
咁你食咪咪麵算啦

實係咁

栗一燒問題係味粉落唔得重手
越食越口淡淡

最後咸到仆街

媽咪麵點解唔叫爹吔麵